[呼籲] 香港警察要有尊嚴，有病都唔好入急症睇醫生

套用警犬思維，你班死差佬有病唔好叫白車唔好入醫院睇醫生!

做人做狗自己揀

不要再用公立醫院了
太無肉！

而家班差佬撤走醫院警崗，工作少左，係咪要減返啲人工呢??

推到更多人支持

動物唔係應該睇獸醫咩

同意！點可以俾人話係狗！
以後要去睇私家！高人一等！

返大陸睇醫生 打點滴

最好去港安醫院，個到淨係接收警犬

你岩，去到一人一支瘋狗針

佢地唔會去醫院架 佢哋睇獸醫架